想問下 i7 8750h 問題

早兩日買左部新 dell g5
i7 8750h + 2060 6gb
主要 cpu 一開機已經 60-70 度，普通上網已經過 70 度
室溫大概 23 度，有開細冷氣
打機接近 90 度，有時超過添

請教一個是否正常，有冇咩降溫方法？

多謝膠爸解答，你有咁多新玩具，一定信你😂
想問多小小，通常這操作會影響保養嗎？
原理係透過 Windows 做？定 BIOS ？
如果係 Windows 做，理論上刪左 Throttlestop 或 洗機，係咪會自動 reset 番？

永遠懷念樓主
氣 貫 長 虹
永 垂 千 古

英
魂
不
朽

浩
氣
長
存

永遠懷念樓主
氣 貫 長 虹
永 垂 千 古

之前睇外國評測，G5真係好熱，打機好容易維持90～100度。
會唔會係散熱設計有d問題？

裝software都影響保用就執咗佢啦

Windows 入面一個software 而已

謝謝

膠爸，請問一下岩唔岩？

Cpu core 同Cpu cache 都要降喎

可以幫我睇多次 ma，我連左下角 Turbo Ratio 都降左

咁快搞turbo ratio?

降咗電壓開爆風扇都壓唔住咩？

壓turbo ratio 呢d 最後手段嚟

因為我見 youtube 咁按，咁我還完番，今晚玩遊戲再測試！咁我另外個 2 樣 set 得岩嗎？

其實粒u熱得滯已經會自動降頻
你一開始手動降頻行只係提早呢樣野
我粒4720hq長期95+都冇理過
仲有一個長法可以買塊有風扇既散熱板放底，涼起馬10度

我黎緊放假唸住去買

重新搽散熱膏

要買鋁板果d，膠板廢既

幾錢？

我升級左 32gb ram + 512 ssd
$12300+$650+330

膠爸，麻煩幫我睇多次 set 得岩唔岩，turbo 個位已還原

已將兩樣都降到 150，閒置中，數字靚仔嗎？

睇落似樣

notebook風扇裝飾用途,散熱弱

desktop cpu/gpu風扇size,先散到熱

desktop cpu/gpu風扇,裝notebook機會超厚....